（農莊淫蟲老闆）講到幾咁偉大 原來又係吹水

原來係性騷擾女下屬比人踢走
網媒